export default {
    first_and_last_name: 'Введите ваше имя и фамилию',
    last_name: 'Фамилия',
    login: 'Войти',
    welcome: 'Добро пожаловать',
    choose_language: 'Сменить язык',
    start_quiz: 'Начать викторину',
    questions: [
        {
            question: "Какой основной ингредиент используется для производства шоколада?",
            options: ["Арахис", "Какао", "Кукуруза", "Ваниль"],
            answer: "Какао",
        },
        {
            question: "Из какой страны происходит дерево какао?",
            options: ["Индия", "Китай", "Мексика", "Греция"],
            answer: "Мексика",
        },
        {
            question: "Какой вид шоколада является самым популярным в мире?",
            options: ["Белый шоколад", "Темный шоколад", "Молочный шоколад", "Карамельный шоколад"],
            answer: "Молочный шоколад",
        },
        {
            question: "Сколько процентов какао содержит типичный молочный шоколад?",
            options: ["5-10%", "20-30%", "40-50%", "70-80%"],
            answer: "20-30%",
        },
        {
            question: "Какой вид шоколада содержит больше всего антиоксидантов?",
            options: ["Белый шоколад", "Молочный шоколад", "Темный шоколад", "Карамельный шоколад"],
            answer: "Темный шоколад",
        },
        {
            question: "Какой континент производит больше всего какао?",
            options: ["Европа", "Африка", "Азия", "Южная Америка"],
            answer: "Африка",
        },
        {
            question: "Какая страна потребляет больше всего шоколада на душу населения?",
            options: ["Германия", "США", "Швейцария", "Япония"],
            answer: "Швейцария",
        },
        {
            question: "Какой вид шоколада известен своим высоким содержанием молока?",
            options: ["Темный шоколад", "Молочный шоколад", "Белый шоколад", "Шоколад с нугой"],
            answer: "Молочный шоколад",
        },
        {
            question: "Какой вид шоколада технически не содержит какао-порошка?",
            options: ["Темный шоколад", "Белый шоколад", "Молочный шоколад", "Горький шоколад"],
            answer: "Белый шоколад",
        },
        {
            question: "Какой ингредиент придает шоколаду горький вкус?",
            options: ["Молоко", "Какао-масло", "Какао-порошок", "Сахар"],
            answer: "Какао-порошок",
        },
        {
            question: "Что придает шоколаду гладкую и блестящую поверхность?",
            options: ["Сахар", "Темперирование", "Больше молока", "Добавление ванили"],
            answer: "Темперирование",
        },
        {
            question: "Какой витамин содержится в шоколаде?",
            options: ["Витамин B6", "Витамин C", "Витамин E", "Витамин D"],
            answer: "Витамин E",
        },
        {
            question: "Какао-масло является важным компонентом шоколада, потому что:",
            options: ["Добавляет горечь", "Создает кремовую текстуру", "Уменьшает сахар", "Добавляет хруст"],
            answer: "Создает кремовую текстуру",
        },
        {
            question: "Какой вид шоколада обычно содержит меньше всего сахара?",
            options: ["Молочный шоколад", "Темный шоколад", "Белый шоколад", "Шоколад с орехами"],
            answer: "Темный шоколад",
        },
        {
            question: "Какой максимальный процент какао используется в темном шоколаде?",
            options: ["50%", "70%", "85%", "100%"],
            answer: "100%",
        },
        {
            question: "Кофеин естественным образом содержится в:",
            options: ["Молочном шоколаде", "Белом шоколаде", "Темном шоколаде", "Шоколаде с печеньем"],
            answer: "Темном шоколаде",
        },
        {
            question: "В какой стране находится самый известный музей шоколада?",
            options: ["Швейцария", "Бельгия", "Италия", "Франция"],
            answer: "Бельгия",
        },
        {
            question: "Какой вкус часто добавляют, чтобы сделать шоколад слаще?",
            options: ["Соль", "Перец", "Ваниль", "Оливковое масло"],
            answer: "Ваниль",
        },
        {
            question: "Шоколад тает примерно при температуре:",
            options: ["30°C", "34°C", "38°C", "42°C"],
            answer: "34°C",
        },
        {
            question: "Как называется процесс, который удаляет горькие нотки из какао?",
            options: ["Помол", "Обжарка", "Упаковка", "Темперирование"],
            answer: "Обжарка",
        },
    ],
    next: 'Далее',
    no_answer_warning: "Пожалуйста, сначала выберите ответ",
    finish: "Завершить",
    quiz_result: "Результат викторины",
    congratulations: "Поздравляем",
    from: "из",
    correct_answers: "правильных ответов",
    your_result: "Учитывая ваше время, ваш результат",
    confirm: "Подтвердить",
    cancel: "Отменить",
    leaderboard: "Таблица лидеров",
    next_player: "Следующий игрок",
    correct: "Правильно",
    incorrect_try_again: "Неправильно, попробуйте снова"
}
